一個科大學生想同各位考生講

記住入我地ASIA NO.0 HKUST

千其千其一定要入HKUST
唔入你自己後悔

科大已經步入final 既尾聲 又係時候推廣下科大俾大家

各位DSE既同學仔大家好, 唔知你地諗好入咩大學同讀咩科未呢
今日我開呢個post就係為大家打打氣, 順便同大家介紹下科大

1. 科大名聲好, 排名高
科大, 別名Asia MIT, 香港第0
根據QS排名, 科大曾經超越港大成為左香港第0
科大既engine同business係17年既排名更加比港大個排名高唔少
第時入到科大比d豬朋狗友問你出路, 你都絕對可以好驕傲咁講我讀科大啊, 相信唔少人都會讀你叻仔叻女

2. 科大學術氣氛好
大家咁辛苦入到大學梗係想追求更多既知識
科大係呢方面就訓練到學生十分著重讀書, 每星期都安排唔同既功課同測驗比學生溫故而知新
你可以見到既就係同學落堂去就擁埋去教授到問書, 問完就會去拉把溫習, 同學之間都會有各種既學術討論, 係咁既氛圍底下, 你GPA都自然會高啦

3. 科大男女比例均衡
街外人經常流傳科大係咩少林寺啊, 格劍聖地等
呢d其實都係唔太正確既講法
以business school為例, 16intake男女比例為47:53, 53既仲要係女黎
試想像下上堂acct堂, 前後左右都係女既話, 你每堂都有動力去上啦
Source:

再聽下幾個名人分享科大:
1. 嶺大分數, 三大名氣/engine就是ust(鍵盤騎士, 2015)
相信大家都聽過呢類型既說話, 想用大學黎證明自己能力, 科大絕對係你既首選

2. 港大張xx/鏗x都同鍵騎有唔少交情, 佢地都好支持鍵騎入讀科大civil, 認為係明智之選

各位DSE同學仔聽完係咪心動呢, 如果係就請立即登入JUPAS Account, 更改你既選擇至JS5xxxx (任何你心儀既科大科目)
祝福你地DSE都能順利渡過, 9月係科大呢個大家庭見

Credit to: 銀河的夏天雨姐姐

有咩問題 你都可以搵銀河姐姐問架

咪撚入科大 害撚死人

讀engine又想有女同你上堂！？
記得入Chem eng喇